無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

1001

我個1001

多謝大家好榮幸可以拎到1001

是我的

咁快手

Y大6年year4?

1001鬼is back

又係妳

你好空虛？

你計下數

些少啦

想要乜？
好空虛 好想有嘢可以填補
但連自己都唔知自己想要乜

asso 2 yr + ug 4 yr lor

[/quote][/quote]

覺得少咗啲嘢咁

u hv bf

....冇啦

係暫時未有嘢填補到啫

咁驚

我諗都仲需要一段時間

偽毒？

你中六同yr 4, 咪計點大６年

屎屎咁早訓

陪你吹服務要加80蚊一個鐘架wo

我鍾意毒毒地嘅男仔多啲

飲緊森堡

新人lm

平少少可以嗎，我學生哥嚟

苦唔苦的

唔苦 因為人生更苦

我只係醜 我唔毒

做緊咩

到！

sure la, so generous! atm rich boy

有幾毒先？

我佐助型毒撚

??? 你rich boy 介紹rich boy俾人｜

南山南我飲歌

有冇唔介意醜嘅

have money have honey

你都唔醜！！！

名校仔

then byebye

咁唔喇

唱嚟聽下先啦

人呢？

班㗎妹著住roller，同啲客落柯打

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

表哥

好好笑

bye

Sleep先，聽日見

咩制黎

廢春去左邊

邊款

渣架

俾女朋友知道連登account 名 我出post柒左 佢 可以講番我出咗咩內容

啱啱訓左

同個春袋傾啦佢

咁早

Ps4

ps4？

轉ac

有冇同人換左手制

呢個冇得改變

冇呀

咁唔知了

嬲鳩

唔好咁勞氣見到身邊個個係咁po女 好sad

幾時先肯溝返件

邊溝到

EVERYBODY LIES.

古多摩寧

係

啱

Hello everybody! Me comeback!

Hi~~~~~~~~~~

Me too

做緊咩 聽人講ios升咗14 好似好好 但係又聽人講好似唔得 搞到我唔敢更新

睇緊煮嘢食片
硬係覺得更完會仲衰，我已經好耐冇更但更左係咪會安全啲？

唔清楚好似13係話會安全啲

我就唔會更新 一定好多bug 同問題

14 ?我都見係 咁等佢修復咗先

咁我再睇下點先

好似好正咁
有無人預訂咗呢款《逆統戰》board game?

IOS14 user揮手
一出就更咗

早晨

幾得意咁，steam都有得玩

有冇倒水電

春袋子
不過唔知幾時先出想試下佢嘅玩手遊

今日太得閒 有啲無聊
不過眼瞓 咩做唔想做

大家今日做左啲咩呢

問個個答左先是常識吧

我今日睇左YouTube!!!

暫時唔太覺

烤魚
去燒烤？

焗爐

焗魚

滿唔滿意？

我覺得好食 btw 我討厭辣

你最近好嗎
啲國家擬人化好正

好，hea下都唔錯

咩YouTube

正喎iphone幾？

這是鏝魚嗎？

每一次見到你都想問你搵到仔仔未

Hello今日有咩搞

咩魚嚟

..真傻定假膠

我真係唔知呀

咁就巧

鍾意泰國嘢 但係頂唔到太辣

鯖魚

禾ok啦，你呢
啲角色好正滿洲個女角好型
諗起有幾套bl將國家擬人化

支持

我要傾計
可能傾傾下瞓著左

好唔好味 😁

口水每！

好食

煮嘢食 聽歌

還好還好
係
我記得之前有套動漫係咁

琴晚幾點訓

連貓好得意
咁你想搞咩..

哎唷 可惜 我都鍾意頂唔到太辣 不過鍾意食辣 泰國嘢正

Xr

Yeah 咁我因間都更新

冬陰功正 但係好多都係辣得濟 有次我辣到嘔 胃痛

你男友呢？
見到佢就諗起鋼煉入面個冰之女王
有動漫

拜見 9噏大師

冇瞓

咁誇張 想飲到多啲就慢慢練啦

唔係男朋友仲諗緊幾時拒絕佢好

有啊叫Hetalia: Axis Powers
幾得意

牙師

What不攰嗎

多人運動ok?

你本身係想識朋友？
原來有動畫 我係睇佢嘅漫畫 原來我地講緊同一樣 但我應該冇睇晒 睇親都係啲短篇 搞到都唔知邊到開始

攰呀 攤左係床

嗰次係真係辣到誇張 身邊fd都話頂唔到 我之前食到小辣都頂到 但係嗰次唔得

好好飲 真係 辣得黎又帶點椰子香 啲香料好正

係，佢自己痴埋嚟

嘻嘻漫畫好冇睇

幾好呀，好似好舒服咁

去鰂魚涌食

鍾意椰香味重啲 微辣嘅之前灣仔試過一次好正

同朕check下先

想比你check

番屋企啦咩咁得閒覆po

坐緊巴士啦

咁就快啲推左佢啦
Ok 幾甜 不過啲集數感覺up得好散

食飯先

我要剪左佢

我會去試

我覺得有啲舖頭好似直情冇落椰漿

你帶我去食嗎bb

愛卿幾號飛

佢係我既守護天使

唔記得你係邊個但好呀BB

哦屌 又改名

原來係人都叫左bb先 唔愛你了

好濫

因為原來aa個位係比你架

我初戀情人就係我老公 有乜可能有我份喎

#280 嘩

其實天能真係咁好睇咩

好睇

Hi

好耐冇見

呢排搞緊咩

無睇好耐無睇戲

仲未連到個手制

全部壞晒？

應該係部機壞

PS4？洗唔洗拎去整

我都唔知 過多幾日睇下點先

就嚟失去一個親人 原來人真係好脆弱 共勉之2 更新消息

睇咗呢個post後，完全唔敢去諗家庭
我怕自己承受唔到失去家人，如果我係樓主，我可能已經崩潰

點驚都好 家人總有一日都會去 冇得驚的

所以我無法想像失去至親，好可能崩潰到入青山

同人保持距離

唔需要想像 一切順其自然就好 呢啲野永遠都冇得完全準備好

如果家母離世，百份百肯定自己崩潰，要打鎮靜劑安眠藥

調整下心態 接受呢個世界所有人終有日都會消失先

完全唔敢去諗，唔敢去面對

變你手洗走佢

喂

G chi！

我入來啦

終於覺得自己叉足電 熄電話瞓覺嘅感覺真係好

大家好

list?

有冇人知九龍塘個邊有冇唐包點？
我懷疑我女朋友呃我話去左返工

Hello

咩list

好健康

你google 會快啲

Google 左冇喎

屌你老母course outline呢

Google左啦 就係好似冇

咁佢呃你為咩先？ 打比佢 求其9up 樣嘢話唔記得 好urgent 問佢記唔記得

唔通佢呃你

本身想約佢星期六日出街
佢話要返工
但佢今日影左盒飯我認得係唐包點既包裝
但佢話佢係又一城個邊返工

我都唔知

又一城冇唐記包點你不如再問下佢

咁佢依家收工未 你咪問佢晏晝盒飯邊度問

佢話今晚覆

好心痛
好掛住好想搵佢但我知已經唔可能
至少短期內都無可能

佢今晚會打比我 諗住到時問
但點開口問好...

我驚佢到時話我唔信佢
有咩方法婉轉啲問

睇唔睇到盒飯係咩餸

會唔會係樓下買 出門口果陣買番工食

佢遮左個牌子logo 但我知係唐包點黎

佢返晏 公司冇得加熱d飯 同埋佢屋企附近都冇分店

你咪問今日晏晝食咗咩啊 如果佢答你喺唐包點 咁你咪問佢又一城嗰頭有咩？

好啦我都諗住開門見山問

唔使咁快 睇吓佢點答先

傻仔

邊個

你😂👋🏻

有冇人同我一齊功課，有唔同科目任揀

收錢代做功課唔識上黎問？

點解禁鐘意lo more

小妹仲係中學生來==
唔識做所以咪上嚟問下哥哥姐姐

皮皮～
Long time no c 呢排點

Miss u too你數學叻唔叻的

Wow..
你呢排寫文寫成點，有冇諗住開新故

咪撚鳩噏當秘笈啊屌你老母

啊媽係女人我夠知啦洗撚你講

諗住直接問佢今日係咪真係返工算

好想食抹茶月餅

好想食呀

嗚嗚

廁所佬傻咗？

得意囉

有冇bio 想同你深入探討下

加油，瘋狂比正皮你

想探討下人類結構嘅奧秘

買比你食

有乜傾

冇月餅食

唔食月餅

好呀

你咩都唔食

差到仆街 大家等支爆

真嚟嚟去去都係食嗰啲

有花生醬味 有啲好奇係點 但感覺好“流”

感覺好伏

返咗黎咪好囉 支爆既時候需要大家上前線
前線要大量manpower

上前線取代香港班狗 如果唔係 佢哋仲係ruling class

手足

佢話老師冇派notes，
教緊學校網絡保安問題之類嘅嘢，
之後佢就冇聽書

why

reference book, topic name

冇reference book，得ppt，佢將啲notes 擺哂喺學校

佢年年都讀唔同科冇辨法

乜嘢叫年年唔同科

出去讀書好啊

聽到好迷

越囉唔好你自己後悔

會後悔

大把人拍幾年拖都分手啦 咁快就結婚好易後悔

我9up下 純粹想結婚

我都想識女

想下好了

我知道 最多係呢度up下

腸仔

Up 下up下 可能再跌一個俾你

鬼妹

ff 下就好

去旅行就有機會 stay係嗰邊難啲

個個學期都揀唔同科，佢今年揀咗it 保安，下年可能又唔同

藍絲在嗎

唔抗拒都唔會話好鍾意而且好濕熱

呢度有個叫藍絲 同你情況類似

今年冇買 上年去搶四喜

即係佢嗰科淨係讀一個學期，下年會再轉

總之就係唔會特登攞嚟食

我知 正常都係不過冇course outline 好奇怪

但係好平

四喜？

Course outline其實係咩嚟上網搵唔搵到的

簡介咁嘅嘢

我直都冇女 唔怕啦

可唔可以上網搵

食美心？

有機會有

多數搵到課程編號就可以睇到

以前，依家冇

上年我搶到好似8盒

Oh 太好了唔該晒你地

我醜

咁就乖

好好食㗎？？？？？

有感情煩惱，呢到傾唔傾得

黃 而且好食

Yes!

ok

嘻嘻多謝。。

要點樣搶

其實係冇令我心動嘅人

傾咩都得架

六點幾起身搭的士

咁我都係睇吓其他算

多謝 我醜但我很溫柔

同女友一齊左年幾
最初真係普普通通咁想拍下拖
對方本身亦係好抗拒結婚的個種人
咁好啦，拍住先再算，過程中無數次鬧交
她講分手都講左n次
次次都係我氹返她
其實呢個過程已經磨滅晒我的所有力氣

但她而家變到好想同我組織家庭
我到底應該點做，我唔想浪費她時間，但又唔捨得放手....唉...

伯爵茶最好食 花生覺得還好

我好似有儲

即係你一路都唔係好想結婚嗰種？佢就開始慢慢想同你組織家庭？ 但係之間因為好多磨擦所以令到你開始心淡？

點解

點解全部都係玩phone sex

你講真架？

Pigggggggggggggg 你好返啲未啊

豬唔好喊

我都係想試呢隻 不過等下年啦

唔見晒

好耐冇見！

我係想結既，如果個個係真係對的人
但而家我愈來愈迷茫
我問自己，同她結婚幾年後會不會鬧交鬧到離婚
我都答唔到我自己

我感受到她愈來愈愛我
但我就愈來愈無力去再就她...

冇得出街

係 6:30到排第6

唔靚仔 佢地知的

我想搵個正常人

鬧親交就講分手真係死罪 與其係咁 咁不如喺情況仲可以控制嘅時候好好地分開囉 你都講到你自己咁無力

唔係掛我真係放棄 出街見到有就買冇就算

匿名就係睇清一個人嘅時候
通常

嗰陣想食呢

但係好多女全部buy 呢啲

最想食係焙茶同抹茶

係咩

見到即block

熟左先

最近一次鬧分手個時，我好像接近將塊臉貼在地咁濟來求她回心轉意
我覺得自己好不堪，她連我地d定情信物都掟落地
我仲苦苦哀求做乜....

但都係衰 唔捨得....
我都唔知咁樣係咪對我地兩個係咪壞事

個個人衰就唔係（矛盾左）
你小心啲呀

瞓唔著又亂諗嘢...

有無試過一齊傾...你地鬧交完全係無下限 起碼都要有一個大家既底線

傾計

可能對佢唔係壞事 因為有一個男人願意無條件為佢放低尊嚴 但對你來講 你除咗壓力 甚至放棄自己嘅尊嚴 你仲得到啲乜嘢？不如分開然後好好休息 到最後你一定會遇到一個對你好好嘅女仔 你望返轉頭就會覺得自己呢一段經歷好不堪

講過架啦
我重申過 鬧交還鬧交，唔好咁輕易就講分手
她一嬲就咩都會講得出，block whatsapp, 電話
而導火線可能係d好撚少的事
完全冇咩第三者，出軌呢d
純粹可能係她覺得我黑臉就會爆

點解鬧交鬧到咁似小學雞啊 坦白講 如果咁容易就講分手 呢段感情仲有啲咩值得珍惜？

其實我每次都係同自己講係最後一次忍
唔會再將就下一次
唉

聽親啲感情問題都係覺得始終有一方永遠唔捨得放手 不過講真 唔使再等下一次 你好好準備吓就直接分手啦 佢大不了傷心一個月之後咪又係等下一個

真係會傷好耐

其實她唔發脾氣個時係真係好好的

咁似我之前嘅 係想分就唔好拖拖拉拉

只是一個月鬧兩次交，真係好辛苦

都可以加入我地嘅對話(^_−)−☆

咁你繼續到你會死心嗰一日啦

有冇巴打可以答我 點解會讚女朋友得意

點解m記on9仔個po爆左冇人開

有啲咁嘅嘢？

連登經典po之一

m記驚現on9仔(10)

哦 呢個

其實係咩事 淨係見過呢幾張相

仆街1001冇開新po

好正常 讚女朋友可愛得意多過讚佢靚

三三

你好嗎

依依不捨 捨不得

郎郎

不過感覺得到佢最近痴多咗我 我都開始習慣佢

Ok呀，你呢

你好

唉 其實毒撚一個更開心

岩岩掛住打字

我都不錯，呢排有咩搞

Boommmm！

少入黎

返學返工囉，放假就去行街或開車去其他城市玩咁

咁就好

巧正

hi jong

好free，周圍去玩

wowowowo

Hi boom

悶咗太耐

仲唔訓？

你呢？有冇去街？

冇，好多功課

997

屌 啲仆街幾時有報應香港講返廣東話啦屌你